求証【泛民黨羽暴行】

這人在七一當日和泛民議員一齊，阻止抗爭者用衝車。在推撞拉扯間，他忽然用手扯下一名抗爭者的口罩，將其面貌暴露出來。該抗爭者立刻退到後排，其他人掩護他，給他新罩、頭盔。

事主不能在個人户口訴其辛酸，唯有經我們將其惡行公告。

*留言中有網友提到此人曾在瑪麗醫院工作，名叫Samson, 長期請病假，後來加入泛民陣營。

我冇野講
我要報案

【熱狗惡行】24小時輪流廣播

佢嗰日好似有份一齊去搵jj